2020年喇，仲憎人食煙都可以算係守舊派廢老

係香港做野壓力咁大，根本好難唔食煙，放煙break忙裡偷閒，個感覺完全係置身於係地獄中既天堂

真係想知唔食煙既人，係點同上司同事打好關係？

🚬

🙏🏿🚬

唔好邊行邊食就得

唔好做埋啲小朋友做既野

2020年啲二手煙唔會變香

啱做火車頭真係好冇品

香港有幾多位比我地煙民食煙姐

我唔憎人食煙
我憎人比我食二手煙

我身邊都有好多fd食煙
但係佢哋唔會做火車頭

一邊屌人廢老一邊屌人小朋友
媽啊我好亂

講真 出到黎社會係咁架啦
冇人有責任遷就你

好多小學雞都憎人食煙架
07年先搞禁煙，只係十三年就俾政府𡌂哂腦

屌緊兩樣不同既野 你智商應該唔係幾高

洗

氣管病患者表示，試過遇到個煙剷只係身上有濃烈煙味，已經令我氣管即時收縮，同狂流眼水鼻水...

叻

唔鍾意你咪唔好出街囉 我係要食 吹？

你食你事，你鐘意生癌鐘意陽萎我冇問題
不過你唔好製造二手煙出黎，你冇權影響我健康

講完

有冇諗過係自己承受能力太弱 食煙真係好平常

唔憎人食煙, 但憎人食煙好鬼臭又點睇

中國人真係好鍾意食煙
分分鐘仲多過歐洲
唔知係咪環境問題定心理問題
見親食煙嘅都係又矮又瘦
可能有napoleon complex
見佢地一出門口就即刻含着條煙
好似好驚人哋唔知佢哋鍾意含撚

Mk以為食2支好壞好型好威與眾不同

係 冇人有責任就啲二手煙

唔係憎而係食煙引致嘅病會令人死得好痛苦
最痛苦莫過於慢性阻塞性肺病

訓覺都要戴呼吸機
天氣轉又敏感 痰多咳嗽 呼吸困難
經常瀕死邊沿掙扎

吹你唔漲 on9派廢老係咁上下 管唔到

該處嘅人指吸煙者

外國人食weed

28歲開始痰多咳嗽
40歲出現呼吸困難 連拎重物都難
60歲severely impaired 分分鐘出入咩氧氣

食煙嘅人永遠都好自私

即刻同我除褲吹爆佢

祝你早d生肺癌死唔去

吸煙無問題，唔好噴出來就得。

唔識尊重？

咁你食飯痾唔痾屎？

樓主就係鐘意咁，到佢有家庭應該係收成期既時候，自己就訓醫院，晚晚咳到訓唔到

我會尊重死者

唔咳當佢以為訓著嘅時候又會因忽然睡眠窒息而醒惡性循環

你屋企人死左？

凳佢屋企慘，有個咁撚自私既屋企人，到時屋企儲埋儲埋d錢就要比哂佢醫病

唔識尊重既人麻煩躝返出去，謝謝！

我唔同意你呢個觀點；你呢d小數人食煙要大部份人就你？你d咩邏輯？唔好好似小學雞咁；講埋d咩吹呀咁啦；如果你咁既心態處事，你永遠唔會長大；講完

食煙生癌死！

我痾屎會唔會痾落你把口?

你可以閉氣

block得
此post已完

我唔憎人食煙，但好撚憎人做火車頭